大日本之光！6歲男童發現恐龍圖鑑出錯 出版社將修訂

港媽：「你睇就睇啦唔好多事」

「將來想成為暴龍」

過多十年會想成為替身使者

SBR個Dio

但如果係港媽發現，會對外講係個仔發現

指出書本出錯係危害国家安全的嚴重罪行，法官在判詞指是否犯罪是看其意圖，同咩書，錯左乜野，甚至有冇錯都無關。犯人意圖在任何書本中找出錯誤已經構成犯罪，犯人更在互聯網，即公眾地方發表佢嘅個人意見，係進一步干犯有關罪行。法官認同犯人年少無知，量刑起點為終生監禁，最終宣判犯人需在獨立囚室監禁80年。